有冇人好驚蓮蓬圖 我朋友諗住玩鳩我

我朋友諗住印T 著上身日日嚇鳩我
仲諗住叫所有同學著蓮蓬T 日日出現係我面前 諗起都有D噁心

仲有D咩又係睇完好噁心帶有精神攻擊嘅圖提供
等我預早睇多D預防下

佢哋傾緊著著下淨色衫一字排開
一見我嚟就除面衫露下面件蓮蓬衫畀我睇

行街又畀我睇

係室內幫人搵失物開file又畀我睇

就算有三萬個我都會覺得噁心

仲話諗住遲下學校野餐著畀班啊sir miss睇 點算